整飯盒比另一半食

各位巴打
如果你另一半朝早整左個飯盒 再搭一個鐘車比佢返工做lunch同dinner 你會有乜感受同反應

冇試過

點解唔一早整定
可能已經約左同事食飯

住好遠 又到夜晚先知佢之後個幾日冇飯食

我會好撚嬲
點解唔係整俾我